會一秒扯火嘅對話

咁你想點？

最憎人同我講咁你想點 尤其係啲仆街 次次做完d不可復原嘅嘢 我屌佢嘅時候 就永遠都答我 咁你想點？

屌你老味 本身冇咁嬲 一聽到咁你想點？ 一秒扯火

毫無悔意

咁你想點？
係呀 我係整爛你d嘢 咁你想點？
唔整都整咗啦 咁你想點？

屌 扯晒火

咁你想點？

大佬呀 你自己做錯先 好應該有悔意 同比d補救方法啦 一句咁你想點係咩意思???

想點？想佢道歉 加揾補救方式囉

咁你想點

咁你想點補救點道歉

佢唔道歉喎
咁你想點

點補救唔係對方要諗嘅事咩
工作上自己出錯 都要自己擦掂佢啦
咁我想點？即係搞出個麻煩 又掟返個波比我？

問咩野都答

你估下？

估你老母臭西咩屌你老母，答就答啦柒頭

要你提供補救方法囉

冇得點 叫春post 最憎呢d人

係呀，吹咩

呢下咪扯火囉 完全係無賴咁

u win

問：咁你想點？

答：你覺得呢？

輕鬆謝謝

咁叻不如你做?

你係專家?

對唔住囉，咁你想點

層次高會答你我唔知 唔整都整咗 唔爛都爛咗

扯火都冇用，直接係佢上司面前講佢壞話更加實際

咁如果係老母呢

有好過冇

係呀咁點？

咩老母，唔明

：你好煩

唔係同事 老母搞爛d嘢 答你咁你想點

: (講咗句嘢我聽唔清)
: 咩話聽唔清 你講多次
: 冇嘢啦
屌佢老母真係會扯火 有嘢就講啦

無所謂

我係警察（死黑警）

咁你可以回答，冇野，單純係想搵你發洩嚇

次次做錯嘢 都答咁你想點嘅人 我dllm

係啊我係垃圾

由3個嬲變10個嬲

我老母level好高 佢會話你咁大個人洗唔洗咁 唔爛都爛咗

靚女:你屌我啦好唔好，好唔好呀

一秒扯旗

我錯囉得未

（大頭蝦之後）
老母：打機吖打機吖（吖字高8度音）
打到個腦都冇埋

屌 呢句都係我老母金句 對唔住囉 咁你想點？ 我錯哂得未？

成個扯火package 嚟 dllm

其實你都唔係好嬲姐，我覺得，你只係俾佢搞到唔知點回應

我嬲呀 但一嬲就用不孝大我 又話養到你咁大 整爛少少野就鬧9我

咁你答：我唔鬧都鬧左。然後，
大家一齊去BBQ

侮辱完你然後你嬲之後：
玩下啫
講下笑啫
唔係咁唔講得笑呀嘛
你咁死板㗎
都唔係friend嚟嘅

屌 男朋友成日同我講

咁你想我點

聽到係嬲到
本身都唔開心架啦 仲要咁對我

今晚幫你含返好冇？

佢話冇嘢 咪仲好，唔洗答

咁係呀，你鬧自己老母有咩意義，佢一陣唔睬你，你都係要氹返佢，所以我一般都係話冇野咯

你估到我老母思路 佢話唔爛都爛咗 你咪殺咗我囉 嬲到我

巴打有道理 但我忍唔到

殺左我咁激

係咪一秒扯火

鬧癲 所以我收皮了

鬥

想比樓豬屌

錦鯉想點？

我錯我錯，你啱哂得未?

係
但我無岀色
我會同佢講對唔住 麻煩到佢

我錯得未？你贏ok? 咁你想點？對唔住得未？仲想點？

我屌哂你哋老母

嘩你又嬲9呀

扯火之第二秒

絲打你eq好高 我會發癲

火山爆發咁上下

/咁小事 你想點？ 洗唔洗咁呀？ 錯都錯咗啦 你想點？

不過我都想有個可以比我扯火既女朋友
起碼有得扯下先

俾你扯完火喇 咁你想點？

你天生係中國人 咁你想點？

巴打睇路 會爆血管

藍到骨子裏

咁您想點
咁您想我點先
唉我都唔知可以點

根本無心解決問題，一聽就燥

屌 發鳩佢脾氣 咪又係要氹返佢

試過病到七彩 好撚辛苦 喊曬咁同佢講
想佢氹下自己姐
點知佢話 咁你想我點？

我即刻收皮
諗住佢會氹下我既自己太天真

有emoji 好似冇咁嬲打

吓 咁你想點？

我信係人都會講下呢D ON9 句子，
即使係我都會講，
只要佢係有心改變自己，肯改自己既錯咪得

冇錯 推返個波比我 我聽到真係會扯火
我想點？我想你知你自己想點呀dllm

絲打係咪對咁你想點免疫了？

三萬蚊過夜
你條女係雞黎呀

都係嘅 但真係有人會一秒扯火 只會越嘈越癲

我會快咗平復心情 但都會燥咗一下

咩事？真係有人會講呢個？

哦

咁你而家想點？
係咪一定要逼我？
你好煩啊
點解要逼我做我唔鐘意嘅野 成日叫我收 我性格係咁架啦

你鐘意

是但你

拉

中學d朋友好鐘意答:哦。
勁小學雞

我一燥就會同佢對鬥 一係嬲到喊 好冇用

入左啦？

哦呢個字可以直接

越睇越燥

屌 睇呢個post聽到男朋友把聲

咁你快啲爆血管啦 傻west

你jm9? 燥你咩家下

咁你想點，直接啲，唔好兜

咁你宜家想點？

你好撚mk
係咪牛丸d姐妹

成撚日都咁 我聽唔清姐 叫你重複唔使燥哂咁下話 on99 有冇諗過係你講野唔清楚呀

痴線 我受害者喎

你唔識架啦

好撚認同，對我嚟講重有個更慘嘅，就係條友完全唔覺自己有錯，重屌返轉頭

咁你想點呀

叫我老豆養我
佢我
我:養到我成年係你責任嚟
佢:你叫我當生少個我咪唔俾
我:叫你俾嗰啲又唔見你咁聽話？

利申呢個對話喺我十八歲前幾個禮拜岀現
有冇人明嗰種躁？

你有無石原咁靚先
有就算受害者

通常講得咁你想點 90%唔覺自己有錯

Feel到樓主而家係咁

我話有你都唔信啦

唔係，咁你想點先？

咁你男朋友會同你嗌交咪好

佢會由得我自己一個 唔會氹我

你唔會無用啊 嬲到喊好正常

冇悔意先會講得出呢句

係啊即刻火滾 好奇心驅使下又勁撚想知佢講乜喎 但咁嘅態度仲要我問返 不了

OKOK
咁你想點？

因為我個扯火係火山爆發個種 一聽咁你想點？ 我就會勁嬲

問你想點又扯火
咁即係攬炒囉

問你又唔答
做咩都錯
咁叻咪講你想點囉

信
做人最緊要講個信字

迫到人地問你想點
你都唔係咩好人

支持警察

一諗到發對方脾氣 就會分手 就好快無事

係個態度 轉個方式好好多
不如我哋點點點？一係xxx? 咁樣完全唔一樣

你個名好襯你

對方整爛野 我屌出句 佢就話咁你想點
咁佢好人d嘅

做人唔能夠咁假架嘛 做自己

會向絲打學習不過咁你想點 我應該一世都認唔到

你咪試下將怒火轉移做慾火
以另一種形式表達你既火山爆發

屌 不如你改名做痴漢啦

關你咩事？

條撚野做錯野同我講: 咁你想點？唔做都做左啦 你想點

唔小心整跌野
跟著d撚樣話：發脾氣呀？

呢個我免疫了應該小學雞時代聽得多

你迫我扯姐

我就係呢d情況 扯撚哂火咩叫唔做都做咗????

所以而家我聽唔清楚佢講咩嘅時候 我會唔理佢 一陣又發癲 我而家唔撚想知呀

係囉 有本事一開始就唔好撚做錯野啦
屌佢老母臭閪仆街死啦

你把口咁臭
佢做錯既野都還清啦

偷食屌佢老母又唔得？
Ching你聖人？

所以你想點？

你又發咩癲？

個又字好撚扯火

我乃凡人

你又咁靚既

咁呢個又就唔同

會唔會係本身已經提左好多補救方法你唔受,
又或者根本人地覺得你先係有問題個個真心問返你想點?

So What do you want?

1. 點解唔直接講個具體解決方法？
2. 點解要assume人地會諗到你要求既野？
3. 如果人地提出既野，唔係你想要既，你係咪又覺得又係人地既問題？
4. 如果3 係唔work 既，點解你唔肯用1 ？

你嬲飽佢

就係第一句就係咁你想點 我先扯火 咁佢一定覺得我有問題㗎 整爛我d嘢 佢覺得好小事 洗唔洗發脾氣

冇assume佢要諗到我要求d咩 係唔鐘意做錯就一句咁你想點撻過嚟

係啦係啦 你啱你啱 你開心咪得囉
屌你老母都唔係解決問題

黎M有幾痛姐

呢d人我會避開下次唔洗嬲

冇錯 係冇想解決問題嘅態度 所以先令人扯火

哦
你鐘意點咪點囉
咁你想點
唔好煩啦得唔得

我有時會講
當件事簡單到爆都仲要問既人
我都廢時答佢 自己估下啦

一撚樣

sorry 「囉」

同我老母d對話一9樣

仲停留口水交嘅地步就咪講個癲字出嚟
手都未出講咩癲唔癲
笑大人個口

你咩態度？

巴打 睇嚟有返咁上下經驗？

教精你做人

醒少少

但係咁喎

我唔係太清楚

嘻嘻嘻

鬼知咩

咁叻你做啦

係啦係啦 你啱晒我錯晒 得未？

知你全世界最醒啦

知你巴閉啦

快少少啦

知唔知好多人都好憎你

其實真係冇邊個鍾意你

嗱 我同你講

唔關我事

我忙緊呀 sorry

轉頭先覆你

盡快覆返你

咁又點呀

你邊位呀

我真係請唔起你

喂 大帝 我真係怕咗你

咁你想點啫

你估我想㗎

你真係好鬼煩啊

你唔好再煩我啦唔該

食屎啦

鬼唔望你俾車車死

我要睇吓有冇時間

到時再confirm你

到時睇下點啦

你有邊方面勁過我？

未知住

好難講

我都唔知自己想點

好煩呀

唉

你死咗佢啦

人哋死又唔見你去死

有咩留返拜山先講啦

大晒啊？

你都戇撚鳩

柒撚懵懵食甜筒

你掂嘅

今次靠晒你啦

嗱 提咗你架啦 你真係記住至好 下次唔好再問

知唔知點解會咁

做人呢....

人哋嘅野你唔好理

顧掂你自己先啦

關你鬼事咩

你又知

好撚惡 不過唔夠我惡

試吓咪知囉

做咩

SS級package 嚟喎

屌，未入post已經諗緊樓主諗嗰句

睇下點

睇嚟你都深受其害

無得點 898

屌 好撚有同感
次次想同我條仔好聲好氣傾下
佢第一句就整句咁你想點過黎
仆佢個臭街

最撚憎就係咁
唔識講清啲？

唔通殺咗我咩

本身好聲好氣 咁你想點？ 一秒大聲

巴打點解會識我老母金句

嬲完未？

又嬲？

仲要好似我錯我受氣

氹撚完再話：
我迫你氹咩依家
唔鍾意可以唔氹㗎

可以點 咪繼續受 有時真係覺得自己eq越嚟越高

你好好啦
聽過老母講對唔住仲唔知足
唔賴番落你度好好啦

巴打會氹 咁好嘅

佢本身有㗎 我同佢嘈佢先改口風做對唔住囉

可惜都係繼續嬲 唔係個個女人都咁理性 雙標有點難搞

問返佢 咁你想點

佢會答話 好小事 想我收聲

「得 又係我問題」
聽撚到都火滾

明知趕時間就早啲出門啦

你一定後悔

聽話啦

自己執生啦

唔見棺材唔流眼淚

做乜鬼嘢呀

唔好阻住我發達

睇死你唔會出色

你真係衰到貼地

死撚開啦

最緊要孝順父母

點講都係一家人

佢始終都係你個老豆

屋企人冇隔夜仇

床頭打交床尾和

做人留一線

用下你個死人腦啦

咁簡單嘅嘢你都唔識

其實好簡單 真係唔難

不如咁囉

真係冇計

你自己諗掂佢

用你自己嘅方法

總之就係咁

好難解釋

你係唔會明㗎啦

好自為之啦

咩話

你講多次

聽唔到

煩過梵蒂岡

走得快好世界

你有冇考慮到.....

你返工日日都遲到 咁咪對其他準時嘅同事好唔公平？

你唔瞓身係唔得架 你係唔會有出息

一定要珍惜時間好好不斷吸收經驗

讀咁多書都係搵咁少錢

是鬼但啦

睇情況啦

你死咗去邊啊

我哋公司已經算係好好㗎啦 如果俾着其他公司 一早炒咗你架啦

我就放長雙眼睇下點

你有咩資格？

刻苦耐勞

準時出糧

我哋年尾花紅合約上冇寫明 但so far咁多年以來從來未試過冇俾

你個投資組合仲可以進取啲喎

我又真係好嘢想介紹俾你

你係我哋特選嘅客戶

道完歉都仲要嬲 咁你想點？

咁你咪照直講囉 又要人估啊

好多我老母都有講

大佬 你做錯 應該係你自己補鑊推翻個波比我做乜

咁你想點撚樣?

唔係答咩 女人成日要男人tum 真係麻鳩柒煩
根本對件事冇幫助 tum 完件事會解決？

頭先俾人激嬲即刻上嚟開post
你想點呀？

唔tum都冇一句你想點呀咁衰

喂 hi

又點呀

唓，都係乜乜乜姐～～

呢句野又係痴L線

我就睇你惡得咩出樣

而家幾千萬未開頭啊？

樣樣野都要最好 印銀紙都印唔切

我想話俾你聽呢

嗱 唔好話我冇同你講過

不嬲都係咁㗎啦

唔好再問咁多

死都同我死掂佢

得閒死唔得閒病

就咁啦

得把口

唯恐天下不亂

我夠想我老竇係李嘉誠

話唔定聽日我突然之間發達

做咩要點醒佢 由得佢自生自滅啦

我做埋你嗰份 好冇？

我完全感覺唔到囉

點啊 覺得我哋呢度點啊？

一陣收工之後你得唔得閒？

我真係第一次見到呢種咁嘅人

你試吓出去響其他公司咁樣 即炒

返去等消息

我哋都有我哋嘅難處

仲唔夠呀？
你知唔知有好多老豆覺得自己係長輩一定係啱晒
全部都係人地既錯，你話佢鬧番你轉頭，將自己責任推晒落你度都得
唔鬧番你轉頭，仲放下身段，同你講對唔住
其實好難得，佢放低左好多面子架啦

點啊你？豬西

無辦法啦

無無無無你老母個腦轉一轉就有辦法啦

頭先同我未鬧夠呀？

但真係佢做錯喎

你喜啦
我屌你老母死港女

香港是中國的！

係啊 我係諗唔到 咁你想點？

得啦，我錯晒，你岩晒，次次都係嫁啦

都係個句啦 你贏

「使唔使我跪你啊？」

跪你就跪啦，仲問
係以前細個就咁畀老母拋窒咗

你同狗有咩分別？

係 跟住又屈返你轉頭 話你叫佢跪

：你預左嫁啦

好 盡量幫你留意吓

下星期我約咗人 再約啦

總之唔關我事

唔好意思 依家我哋嘅線路非常煩忙

你好呀 我哋有個最新嘅推廣優惠計劃想介紹返

屌你老母

妳無吓話？

我仲可以點？

收咗幾錢？

其實我就係你老母

你喜歡啦 講嚟冇意思
好撚憎人地郁啲就用呢句車過嚟
仲有 吓我仲慘啦
有時我都係想訴吓苦啫 係咪連聽吓我講嘢都咁難

有人問嘢，我開口解釋
佢答返：哦，是但啦 / 得啦我唔使知
屌你咁問嚟托啊

「使唔使咁小氣啊」
整爛我啲嘢仲車呢句埋嚟
我啲嘢喺你心中一文不值真係唔好意思喎

仲有嗰啲關於小朋友嘅
他只是個孩子啊 / 你生過小朋友咩 / 你以前都係咁 etc
廢物父母推托最愛

仆街ex好鍾意講呢句
所以佢係ex了

我點知你想點？

哦
所以呢

唔好嬲啦 對唔住
鬧夠啦

咁真係唔知你想點啊嘛

你直接講你想點咪得囉要人估估估！煩

唔嬲啦 態度好好

會唔會係大家個認知有差別 你覺得錯嘅事 而佢唔覺得係錯 溝通好重要喎

想你不推文呀撚樣

認同啊 但整爛我d嘢都唔覺得係錯？ 咁我都冇咩好講

Okok

班仔出去搞事先俾人打
香港警曱已經好溫和
政治唔係我地啲常人諗嫁

form我老豆
聽親都扯火

以為係嗰啲扯火

關你咩事？
Ok 唔問囉

將自己有口誤嘅一句說話 係你面前再講多一次嚟

咁又點?

李斯(陳國邦)

點解其他矮仔拍拖你無拖拍
岀自我老母

咁似我男朋友一開始嗰陣

你鐘意點就點

大家都係中國人

好多都聽過/講過 又覺得唔會話去到一秒扯火

有啲好普通對話嚟 一陣覆你嗰啲都幾有禮貌呀 btw咁有咩講得

你唔好咁癲啦
癲少陣得唔得？

真係本身唔火都變到想打柒佢

關你咩事 或者關我咩事

試下： 冇想點 ， 咁你想點？

哦，所以呢？

what can i help u

咁你想我講咩

係咪低能㗎
自己講嘢有幾廢係咪唔知呀7頭

問：啊仔你返嚟喇？
答：你估下？

咁你想點

我ex每次嗌交都會講
好剌激我神經嘅說話，一聽完會發癲

我就癲比你睇

關你咩事

賠畀你仲想點，洗唔洗簽埋奴隸約你先滿意

點解要話我

大家都是中國人
就包容一下麻

所以呢？關你咩事？

每次聽到都好似俾刀插左下咁

咁你想點
and
你中意點就點

都係呢個世界上最黑人憎嘅兩句

一樣女仔都係想人氹下姐，但我男朋友都唔會氹我，反而用更強硬既態度對我，結果我更加唔開心

sorry....... 唔好好嬲la

我唔要你sorry

咁你想點？

鬧呀嘛 你咁鐘意鬧 繼續la

Sorry la 唔好嬲la 冷靜番先

我唔冷靜ga 你要鬧我同你鬧到底

道歉希望settle 大家都唔得
要比人繼續鬧
之後又一齊好後悔傷害對方

係呀 賠錢一定係大哂啦 有d嘢錢係買唔返 一聽你呢句就知唔覺得做錯d咩/覺得錢解決到所有嘢啦

咁你想點
我都唔知點先問你想點姐

用A方法做完晒先問：點解你唔B?

關我撚事

咁你想點？

錢又買唔返，唔通你想佢幫你時間倒流？
補救方法唔係錢就係時間架啦。

呢啲人真心麻煩，你唔跪地求饒佢都唔安樂嗰種
有啲嘢發生咗就冇得補救，除咗賠仲可以做啲咩，發完脾氣都唔會翻嚟㗎啦件嘢

我老母試過鳩起上嚟係屋企燒銀紙，以前燒撚左兩個幾月家用

你是中國人

其實呢 有冇可能你哋諗太多 其他人我唔知 我要嘅係一句對唔住 同埋問下一係我哋去買返好唔好？
而唔係我賠囉 咁你想點呢種態度

你以前都係咁
呢句有人同我講 我實開佢波
以前以前 屌你以前出世夠賴屎賴尿啦
以前小學雞個時夠唔識degree既野啦
人會進步架嘛
講得出呢句既人實係成世人都戇撚鳩鳩咁閪款 唔識轉角

講咗幾撚多次係態度 結果已經irreversible 啦 你仲要大條道理 咁你想點？ 係呀 做錯咗一句對唔住都冇 就答咁你想點 就啱哂

今晚我屋企無人

咁你想點...咩餐？

自己諗

任點架喎

你都話有啲嘢好難買得翻，問佢去買翻咪即係同樣下場
“對唔住有咩用呀”，“買唔翻㗎喇”，“人地送㗎”，“你以為咩都買得翻牙？”，“妖！”
呢啲聽都到厭
利申：唔係成日自己整爛人嘢，而係身邊有個咁嘅人
點做都被人發爛渣嘅時候點應已經唔係問題

你鍾意啦

我自己呢都有講過買唔返㗎啦呢d嘢 但如果佢講對唔住 冇加個囉 同講咁你想點 我唔會扯火
同埋 一係我哋點點點？ 唔係一個solution 我覺得係一種安慰方式 表示出自己都想補救
係個態度

想解決問題姐
問下你想點又唔得

係咪想唔解決方便你一路有藉口發瘟
想發洩咪直接話想發洩

解決問題要推返個波比人？
你自己做錯先 應該由做錯個個自己諗補救方法
在公在私都係
咁你想點會比人感覺冇悔意 :係呀 唔整都整咗 你想點呀？ 對方只會趣燥 冇cool down 作用
解決問題出發點係好 但呢個態度只會扯火

我想幫你出火

上面有個厹巴打好啱你

即係連你自己都唔知應該點解決
即係要人哄
多撚餘

我兄弟喺邊？

自己搞出個麻煩 要人幫你抹屎忽？
都幾有責任感

麻煩咪你
嘈乜?
唔俾人諗緊?
嘈撚住哂抵俾人一句得埋黎

諗緊 答人咁你想點？ 你答我諗緊唔得嘅
好彩我冇見過巴打你呢種嘈法 都幾慶幸

咁你啫乜?
想顯示自己好重要?

我自己都唔知 唔好問我
但係就想啫撚住哂想你承認佢受害人既身份

你都幾好笑做錯仲大條道理

咁你想點？咁可以點 ？

我鬼知咩！
我就係咁架啦！

咁你想佢點 你自己都唔知
嘈乜撚?

講咗好撚清楚啦 想要一句對唔住囉
盲撚咗？

飛機

我屌你

咁你想點呀撚樣

我呢？

唔好唔開心啦
唔好咁啦
係咁架啦
咁你啱晒 我錯晒囉
你地班廢柴成日鬧政府做得唔好 咁叻你去做丫
成班社會垃圾 抵俾差人叔叔拉啦
搬咩隔離營丫 一把火燒晒啲屋咪得
(睇東張西望)哇你睇下中國啲醫院幾新淨幾靚 日本韓國果啲咁殘嘅

咁直接同人講喇
係要煩撚到人問咁你想點

所以呢

呢句都差唔多

屌 都話第一句就係咁你想點先燥

吓

無誠意
聽到真係想打柒佢 屌

我屌你老母 你省鳩我

唔做都做左，咁你想點

咁就檢討下
可能你平時乞人憎

鍾南山說，疫情雖然首先出現在中國，但源頭不一定在中國
岩岩見到即刻扯火

封關？餓撚死你哋呀

quote:最憎人同我講咁你想點 尤其係啲仆街 次次做完d不可復原嘅嘢
你都識講不可復原
道完歉
咁你想點

成日問佢咩都係emoji tg啲sticker黎應
個sticker又唔係有意思 黎黎去去都係🙄️🙄️🙄️🙄️咁
屌那聲

咁我想點